聽日仲搭黨鐵？

仲搭？仲搭？仲搭？

唔搭

對唔對得往前線手足

不嬲都唔搭

仲搭？

過海先$1.6 正

唔塔，實壞車。

屌你

會揸私家車

唉